手足你地安吾安全

灣仔嗰邊班狗夾我地 應該好多手足比狗拉咗。